葵警馬上散水！

hit and run
be water
今晚係接人唔係衝 贏頭彩就好散水喇

推比現場睇

散水

推

散喇

今晚接人唔係衝

走喇

唔好接人變咗自己比人拉呀喂

唔好送頭

接人咋 聽朝仲要人啊

留力聽朝啊

散喇好麻

十連都要推

快啲走啊

快啲走喇

散水喇

留返少少人接義士好喇

不要說散水
試著說轉移陣地伏擊